發覺歷史係最多人唔識扮識既學問

成日睇完啲content farm啲on9野就出嚟大放厥詞 ，但其他學科就比較少呢啲現象(有都係同史有啲關係既野，比如科學史、金融史嗰啲)

量子力學
唔知點解網上d人好鍾意係唔係都講講薛丁格的貓

科學 心理學大把
咩健康養生先係最多人鳩 up

嗰啲係老母係youtube睇完片醫生上身遮

藝術

因為係貓

因為歷史好多可以比你9up
果d咩秘史, 真係任你講

隔離先有post講咩癌症唔係病

唔洗消化

萬德拉效應
星座

因為入門易
但門檻實施上係唔低

健康 醫學 心理學 精神科 宗教 先最多
歷史學反而唔覺多

宗教學都多

仲有政治 政府行政管理學
又係大把人唔識扮識
仲俾好多離地建議

係叫孟加拉效應喎，又一件唔識扮識

政治都係

根本每一門修學都有一堆一知半解9upper

識d乜就講哂出黎
將d科學詞彙加埋一齊就好有說服力